新東選民投左票既可唔可以講下點解投比其他人都唔投呂

要實續有實續
過左成年半睇番個選舉最後都係光環行先
定係你地有咩理由 ？

？？？

我同身邊啲close frd都投呂